有冇python IDE 似 Rstudio

用開Rstudio打R
近排想打埋python
但太多ide... 用過VS code唔係好識用
有冇d好似Rstudio咁直接簡單

pycharm
in jetbrains we trust

Spyder 應該係最似

但係個人認為vscode 同pycham 好用d

用Jupyterlab 佢好似Rstudio

以前要錢，依家有community版

R Studio integrate 得太好

one-off code就乜都得啦

要簡單就jupyter, 畀你可以run code block 即時睇result
認真啲就vscode，話哂都有好多community tools畀你用，壞處就係多tools嘅時候會慢lor

rstudio要用起上嚟都可以好複雜，你嘅所謂直接簡單係乜先？

vscode